新加坡定香港英文口音好聽啲?

新加坡 正評
香港 負評

This is for your own good la

海軍鬥水兵

正評個堆智障一定未聽過正宗新加坡英文

利申：室友新加坡人

小孩不笨

singlish 會加好多la ga ar 係句未🙃

好聽 唔好聽又點

兩舊屎
印度口音好啲 聽落去好好笑

Standard Singapore English≠Singlish

呢個post講緊既係帶有新加坡口音既標準英語

ching chang chong

My friend
No no no no no no
Cheaper cheaper
It is okay my friend

can ar? can? can?

confirm can lah

點解你成日吹奏sg?

新一代年輕人一定完勝香港人
好多都無哂口音

坡妹講singlish好撚cute
港女只有偽abc 重r音 垃圾

就算新加坡英文夾雜左佢地自己既grammar同dialect 起碼佢地日日講日日用 年輕一代要轉講純正英文話咁易

年輕一代基本上人人都講到純正英文
香港人所知既singlish只係新加坡人平時私底下朋友屋企人之間，或者上facebook嗰時先講
去到正式場合(e.g. 大學present/返工見客)，新加坡人隨時都可以轉返流利standard english，香港人又有幾多可以做到咁?

新加坡窮得只剩下識講英文嘅打工奴隸